廢除丁權 睇吓班元朗鄉下佬點仆街

啲垃圾鄉下佬仆街啦